80年代日本女偶像FANS大集合

柏原芳恵 坂道
呢首真係B面single經典

中森明菜 - 禁区

中森明菜 北ウイング

原來係北翼落成嘅成田機場

セーラー服と機関銃 薬師丸ひろ子

小泉今日子 ヤマトナデシコ七変化

松田聖子 裸足の季節 （1980年）

河合奈保子 デビュー (1985)

夏色のナンシー 早見 優 （1983）

原田知世

時をかける少女 原田知世

斉藤由貴 / 情熱

荻野目洋子

中山美穂 CATCH ME